[
    {
        "randomId": 394
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    }
]